1405【最新】犬方於前往機場客運大樓道路設路障截查進入汽車

[Now 新聞] 【最新】警方於前往機場客運大樓道路設路障截查進入汽車

【Now新聞台】警方於前往機場客運大樓道路設路障截查進入汽車。

另外機場快綫香港站往博覽館站列車暫停服務， 博覽館站往香港站的列車維持每10分鐘一班，而香港站及九龍站的市區預辦登機服務亦暫停服務。

如果噴入速龍個口度會點